吳浩康首《棋王》係咪卡通片主題曲黎？

有冇人記得？

棋靈王呀嘛

多謝巴打解答！